yah who！ 今晚旺一旺個群先

哇咁搞法 手機好快冇電

今晚精神呀

睇唔明
自殺定他殺？

你仲記得

哇咁搞法 蝦條好快冇哂

蝦殺同蝦殺

呢個群組太不健康